有無手足試過俾豬西溝過?你果陣點諗?

俾一個豬西溝到底有乜感覺

女既比煩膠毒撚追會有咩感覺

中學果時有條仔比肥過欣宜既豬西溝，到依家畢左業幾年得閒都會拎出黎笑下

好屌